陳海雯已正名為莉絲

唔改名叫黑絲？

我係莉絲

G

李斯?

條臭雞轉去東網傻能埋